一百萬問題：以下邊位女士入清真寺唔使包頭：英女皇，英國皇妃，777

大家都估中

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦